（拋磚引玉）一人n首近期洗腦廣告歌

永明金融
3 世界為一
中信銀行
戶戶送
娥羅納英
萬寧 strong beauty
Yuu 唔知仲算唔算

Lp10 唔想睇個廣告